搭地鐵果陣唔覺意磨到個男仔硬左

起油塘站一上車就俾人夾硬推左入去
之後就頂實左前面個男仔
點知開車之後企唔穩個人向前再疾左一疾
就貼實左前面男仔條J
架車係咁搖條J就係咁磨
跟住就FEEL到個男仔硬晒重頂返我轉頭
個感覺好奇怪。。。我重敢話俾我女朋友知呢件事

Gay

????

噉你有無硬？

同你條女講間唔中同人比試劍術

THIS

就係硬左。。。如果唔係都FEEL唔到佢都硬過碌鐵

但係佢頂返我轉頭。。。

格劍post

你應該轉身同佢格劍

拳頭硬咗❔

入黎為咗貼呢張圖

正喎！邊位巴打整

咁都唔互射
等乜？

is

IS

GAY

Cum